點睇啲男人成日出叫春post

男人老狗 日鳩日叫春 真係柒撚到

淨係識得呻
唔識花啲時間去改善自己或者去解決問題

咪搵囉 剩係識得叫

日撚日cap啲咩語錄 又黑晒打幾行字 日日都咁 柒到

Dont make stupid people famous